有冇絲打都係皮膚差? 基本上懶得化妝既話都要戴口罩先肯出街

皮膚差仲慘過生得樣衰

一向都唔化妝
最盡化眼線

底妝遮瑕喎

而家咁乾，敷完mask都仲係好乾，點化妝出街啊

你係咪差到唔化妝唔見得人先, 我係

我係啊屌

皮膚差就樣衰架啦

擦爆d cream佢啦, 最近真係好撚乾 又乾又爆瘡真係陷家剷

不要二次傷害好嗎

我都乾到爆瘡
btw我岩岩敷dr jart隻藍藥丸都冇用，過左陣都仲係好乾，點好

試下敷muji隻保濕化妝水？

有冇咁誇 戴口罩

Sor
我皮膚都好差
試下食多啲生果啦
我一食多左生果皮膚有明顯好左

藍藥丸酒精含量唔低，生暗瘡時皮膚敏感，唔應該用

你皮膚有問題需要認真學下science bo，唔好亂擺野上塊面

我塊面乜都冇搽，唔覺得乾
可能最近有食grapeseed同膠原蛋白丸關係

利申：肌斷食撚

omg冇google好就去買添

查油

可能係用隻洗面奶清潔力太強，轉用施巴較低清潔力洗面奶，會冇咁乾，我自己都係咁

有冇話搽d咩保濕咁
用緊muji隻保濕化妝水 好正常冇咩特別
夜晚一定要搽晚霜瞓教
如果唔係第二日塊臉乾到甩皮
仲有冇其他

我而家用緊專科藍色果枝洗面奶，不過就用完

保濕Mask一定係minon 冇得輸

用施巴啦